Troisime volet de notre srie consacre au cheval... Avec un regard diffrent sur celui que beaucoup considre comme la plus belle conqute de l'homme. Ce regard, on le doit au grand cavalier hollandais Albert Voorn. Il considre que le cheval de comptition souffre. Et pour viter cela, il propose tout simplement aux cavaliers de monter autrement. Albert Voorn tait de passage en Sarthe il y a peu.